蓋ching有冇諗住放棄蓋世寶呢個網名？？

[url]聽日有乜fake new - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]秒回 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]有JJ既入 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]你估你碌鳩長，定我個閪深？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]興幸自己係90後 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]csl學生優惠入 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]初試。戒j。十日 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]蓋清 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]jj - 分享自 LIHKG 討論區 [/url]

叫返高乘駿9up喇

小皮球

要不是蓋ching
蓋世保都冇人識啦

A貨？

屌

Ching好搶嘴